電車是咪唔興排隊？

少搭電車，點解啲師奶/阿叔咁鍾意兜嘢排人前面排最前都係車尾上車俾成條隊打尖

我都覺無從入手咁

唔知架電車會停邊個位
近門口果個上先 然後成堆人擁埋去
搭左咁多年都係咁

因為電車個上車位係條等車路嘅中間
唔通淨係排前面留空後面??

係北角大表示：正常發揮
廿年前已經係咁
返放工時間，你掂到嗰三條鐵佢都仲打到你尖

但你上車都要跟返次序上嘛正路次次啱啱到條友都上車先有位坐無條排隊線好似就唔識排隊咁

if you cant beat them join them

次次搭都唔知邊度隊尾

估唔到港島d人咁唔守規矩

不了個人有原則好啲
嗰頭笑完人搶Uniqlo呢頭上架車都唔排隊